女學生同我入嚟

想提提你地，著校裙嘅話盡量唔好企喺玻璃邊，好易走光！我相信手足唔會望，但係現場仲有啲廢老，小心啲呀

推